其實依家銀行有無收水？

細個睇過篇印象好深既文章 叫買樓十大誤解
其中講到話 樓價跌必然配合銀行收水

今日咁啱收到卡公司打黎問我
卡公司：盧生
見你張信用卡 今個月有超過10皮卡數
要唔要搞分期啊

bilebala一輪
0.18月平息 仲有coupon回返 無手續費
我計過 扣埋d coupon實際年利率2.16%

今期收得最密既電話就係銀行打黎叫我借錢/做信用卡套現

肺炎加持下 銀行借錢依然咁易
究竟港樓幾時先識跌

利申：長遠睇好 暫時中立

呃9你
真係借個陣 唔會咁平

佢up曬 職員編號
同用我條卡數黎計（我無講幾多，佢話返我聽）
應該唔似假

我意思到你上到去簽
睇清楚啲修款

不嬲唔聽銀行電話，反而銀行電郵信用卡咩鳩優惠咩鳩快應錢多左，好似借撚左唔使還咁

有留意既會知銀行3,4月都容易做到9成按

不過唔知點解回贈越黎越少
激死人了

早幾日收到而家mortgage間行打嚟
叫我借足1.2m p loan 唔收息 叫「手續費」 2.4%p.a.
雖然我都唔信有咁抵
但大佬呀我喺貴寶行做mortgage
都仲想我孭多成球債係咪想我斷供收我層樓

佢知你有卡數應該都真係direct team 唔係9up果D既

樓市風險唔細...好多8，9成按。佢地都驚架，但又冇得完全唔做。況且佢夾埋俾少d回贈，買樓既都一路吊一路申請架啦